咪以為教徒好正義！好L假

其實點解咁多D咁嘅人？精神分裂？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔係分化，純粹覺得虛偽

原本某d富貴宗教領袖支持反送中係因為佢地響大陸好多投資
當然一部份經常返大陸傳教
大部份都係愛香港既

既得利益者心態

你落地獄,我上天堂 不要阻我。

香港仍然好多基督教教徒都係深藍黎😔😔😔

咁虛偽嘅人邊度都有嘅，你寫明「有啲」會無咁分化feel

好難明，唔擔心有一日香港會拆教堂咩？

完全冇心分化

利申：天主教

咁講
教會同社會一樣
黃又多
藍又係多
一半一半咁

香港班耶撚不嬲係垃圾同埋偽善
咁撚愛國就上去中國幫班俾人壓迫嘅基督徒先